如果8月7號開發布會 一定要問警方雷射槍同雷射筆有冇分別

俾A3 size 圖佢 要求警方回應 問佢根據咩指引作出呢個判斷

記住發佈會功能係用嚟撥亂反正！！！

警察講咩混洧視聽，就要拆返佢

記者朋友醒水的話，就可以喺警方記者會到要求跟進發佈會問嘅問題

推